覺唔覺d 10後小朋友講廣東話既比例仲高過00後

可能係佢地出世無耐本土意識就開始抬頭

加上大多數10後父母都係8 90後居多 知道要保護粵語

真係出親街聽到大多數10後小學生/幼稚園學生都係講廣東話

反而中學果d就成日周街講蝗語

不過都唔怪得佢地 做左中共文化入侵既受害者

見到咁既情況有時會覺得班00後過多10幾年 會變成社會夾係中間比人睇唔起果一層

上次係圖書館見到個10後 應該小三都唔夠

同佢唔知阿麻定阿婆去 一路睇金庸一路讀比佢阿婆聽

你驚第日唔識蝗語比人歧視仲好
而家殖民速度仲快過本地出生率

利申 唔識蝗語

所以香港獨立要靠10後,因為啲00後信唔過

呢個真

好多10後家長都好堅持個仔要講廣東話（同英文）

係上水大埔馬鞍山都聽到好多講蝗語嘅小學雞

00多雙非蝗蟲嘛、 仲有單非

中學都好多

仲有九龍區一樣係蝗語溝通
有時見到咁真係覺得好無奈

文革父母40後->生70後->00後，個種點可以唔劣？

仲有00生仔多數係賣港七十

所以要好好培養10後，啟蒙佢地

00後真心垃圾 睇child登就知
以前80後接90後初 係最輝煌既一代
而家啲post

8幾到90頭係最輝煌，人性最接近白人個代，但奈何上幾代敗哂家當，不斷賣港，佢地想香港好都有心冇力。

咪即係偷渡黎香港果班中國人

啲炒散group 16歲開得工個啲 大把雙非打簡體字問野打名

10 後 小左雙非
父母多數本地人

七十都係渡過咗上岸門檻個班，諗住奶共有錢途。（我老媽成日引述外公當年為左避免成為俾批鬥目標，陷家走佬黎香港啲事，老母就香港出世）

認真答，因為03-08香港窮到冇咩人敢生仔
加埋之後停雙非

00後已成史上最垃圾既世代

將來8,90後可以聯同10後打壓write off 整代支那蝗種00後

全部都係雙非支那